港台新聞可能係香港最好

據小弟所知，
港台新聞被指係「好過無綫新聞嘅中立媒體」，
甚至有唔少戶外廣告公司都利用之，
作為「新聞列」。

相比電視，
港台新聞最成功嘅地方在於報道全面
而不至於徧坦於某一方
（ex. 東方日報—徧建制；蘋果日報—徧泛民），
所以可以話係全香港最好，
尤其係喺報道本地新聞嗰陣，
呢個優勢尤其明顯。

歡迎討論。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

就算唔計立場 港台都係最屈機

要數港台唔不是就係播狗訊，除此外冇嘢唔好

［行動post] 1224 全城出街慶聖誕

Now新聞同有線都係好好既傳媒機構

只要有一間報道中肯，
又能完整報導事實嘅，
先係好嘅…